## composite

### Формулировка задачи

Написать простое приложение для работы с композитом. Композит может состоять из любого количества вложенных друг в друга элементов, и должен быть визуализирован в браузере. Визуализация элемента - `div` контейнер. Должно получиться что-то вроде

    <div>
        Parent
        <div>
            Child 1
            <div>
                Sub child 1
            </div>
            <div>
                Sub child 2
            </div>
            ...
        </div>
    
        <div>
            Child 2
            ...
        </div>
        ...
    </div>
Приложение позволяет редактировать, сохранять и загружать композит.     
Бэкэнд - laravel, фронтэнд - vue.

### Установка

1. composer install
2. создать БД и прописать её имя в .env
3. php artisan migrate
